加拿大留學JJ入一入黎

你地去到有冇甩頭髮？
聽聞個邊啲水係硬水
飲得多會甩頭髮，你哋有冇咁樣嘅情況？

冇講到咁誇張。驚就找人裝軟水機。只係利伸：飲左十年水喉水冇事。d 頭髮好似d 雜草咁長。

呢邊d水真係要過濾左先飲得
有好多白色一點點好似頭皮既物體漂下漂下

每日夾埋玩filter 水都玩到10分鐘

有時想飲水又未過漏啲水 又要等佢慢慢滴完先飲得
不過脫髮呢個問題本身就已經有 我又唔係好覺關啲水事

好有同感
有時煮野趕住落水又等佢慢慢滴

我就快過去，好驚咁後生脫髮

去邊頭？

溫哥華

脱髮國

唔多覺